Macbook平時應該插住？

係屋企用係咪應該叉住電，定係滿左就蚊

開錯台

睇你鍾意

叉緊電唔會用，會用到得返幾%先再叉

咁樣舊電好易打柴

一路叉住一路用，仲快打柴...

咪玩啦，而家廿一世紀㕸，邊有野差滿唔識自己cut電

平時係屋企都係一邊叉住一邊用

聽人講macbook插住用滿電嘅話會自動係插座繼續拎電

新電器一定係有機會就差電對舊電最好

同gay佬屎忽一樣

有得叉就叉
Macbook 識得自己tune 用濕電定電池

咪玩啦，你開住緊部機唔係用緊電？
姐係叉滿左自己 cut 電啦...唔再叉...
咁99.9%佢自己會唔會又再叉返？

cut咗電之後係直接用socket d 電

姐係點

我部MBA成日插住用搞到service battery
但係health係大過80%

驚住驚住用都用得唔開心啦
真係唔大分別
Macbook 本身好撚夠電 跌十零%都唔太覺

插住用左兩年 仲有88%
Apple care 就完
點先整得死嚿電

通常滿 100% 就抆電
見紅就差，不過長期用完冚埋唔會熄機
一打開又可以繼續做嘢

我上次聽個藍精靈都係咁講

不斷用到0%

唔好撚玩啦 咩插住電會用電池電
自己睇系統資訊啦
佢寫住係寫adapter 電架

同埋鋰電最好keep 住滿
成日用到0佢個最大電量會減少

傻仔衝出黎柒

正確做法叉到滿之後平時可以叉住用，佢會自己轉用濕電，咁就唔會到用粒電，不過每過一段時間都要深度叉電

點為之深度？用電用到40%樓下，再一下叉爆佢，中途唔好邊叉邊用

忌：
邊叉邊用（非100%）
長時間唔用電池
用電用到耗盡而熄機

衝出黎柒
滿左電之後會直接係socket度攞電呀柒頭

有野來問下
平時叉電個陣火牛都幾熱下
100%叉住用個陣(較左叉爆用火牛)
又只係少少暖
呢個情況係咪真係用緊火牛架

MacBook 好似係火牛直接攞電 除非你個software太勁 好似premium 嗰啲先會用埋你舊電啲電 所以正常應該插住用 好似係

問得呢個問題就用返win機啦

驚呢樣驚個樣咪鬼用啦
買部機返黎梗係用盡佢架啦
粒電打柴個陣你都差唔多要換機啦

唔該施主

牙！吾好意思牙！柒左..
ching...原諒我無知啦....

不過睇返#4, #5, #6, 我應該無錯啦哇

以前用係唔王將多電都叉住用 用左5年粒電仲有5000 由於個陣冇pc 所以日日用住
但我都打去問過apple 佢地建議係1-2星期放電再叉爆100% 咁樣壽命會長d

牙你老母

我問題？我睇左兩三次先明

自己睇apple 點講啦

13'' pro求教

你地話叉滿電插住會自己用濕電
咁應該係有兩條電路
但係你一mon個插佢又唔熄機
你見desktop一拔電1秒唔洗即刻熄機

所以我諗就算係滿電
濕電都會通過電池再比電個電腦？

以往我用其他notebook時係屋企都會拎走舊電佢黎明

我記得官網有篇文叫人插住用

想保養下姐，都諗住用3，4年
廢事用過一兩年就打晒柴晒錢去換

UPS既原理

咁唔用應唔應該熄機呢？定就咁合埋都冇咩大分別

係 所以長插係冇問題

其實係唔洗熄機

唔洗熄

如果仲係magsafe
姐住中間粒pin就可以係任何電量
淨係係power adapter 拎電而又唔會叉滿電池

macbook我合埋部機駁電視，所以一定要長插